不要忘記－新屋嶺慘案 女義士被輪姦，男義士被雞姦

上次雞姦果個男仔唔係踢爆左吹水咩

絕對相信 強姦犯一定係公安
諗住同新疆一樣 無人會追究

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

“有個醫護”
次次咁講就增加可信性？

屌

死返出去

其實最鬼係有埋DNA 果單

男都姦？有冇可能

BLOCK得LQ五毛狗.

人地出報找律師報埋狗又點?? 咪比鄧狗強老屈返轉頭LO!

Bye

仲記得愛丁堡果場集會

第n屆吹水大會正式開始

忘記了

假野講得多就會有人信架啦

上面一大堆人做乜鬼

上面個堆話假既

全部都要皇天擊殺
引到你班友出來

屌你老母你唔信去睇番dr ray果個page
上埋報紙添啦撚樣

一次過扑哂5毛

推

block end

社會寄生蟲黑警

我信

而對家同樣會係我地果邊放風作故仔，令件事可信到拉低，為既就係令大家唔信，只要一講起強姦之類就會聯想到假果單，再配合5毛就真係令到成件事係假既咁。

真既永遠被假既蓋過......
(sor 1999)

Push

點先可以幫到佢地

唔好想妄想

屌你老母 黑警死全家

晒時間搞屎家軍好過啦

之前律師果單
個女仔同個律司同個醫生都唔知去左邊

深圳鹽田看守所被清空！！！準備關押港人！！！中共通過備受爭議的港版國安法，引發各界擔憂此法將危及香港的民主自由。近日，大紀元獲得可靠消息指，深圳市鹽田看守所已經清空，準備關押在香港抓捕的人員。大紀元記者向深圳市鹽田拘留所覈實，該拘留所人員證實鹽田拘留所、看守所均已清空。
大紀元記者6月11日上午致電深圳市鹽田拘留所，該拘留所工作人員表示，深圳市鹽田拘留所沒有收人了，都轉到羅湖拘留所那邊去了；深圳市鹽田看守所也沒有人，「（鹽田看守所）也搞到羅湖看守所了」。
「我們拘留所這邊現在沒收人⋯⋯疫情期間都一直沒收了。」拘留所工作人員表示，過年期間就沒有再收人了，去年年底都將關押的人轉到羅湖了。
當被問及清空後的鹽田拘留所、看守所是否準備關押香港被抓的抗議者時，該工作人員連連說「不知道，不知道」。

推

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

律師行話x小姐警署被強姦係真，其餘啲咩雞姦輪姦都唔係好信

早排有新聞話有人比警察搞春袋

咁你話

我記得的....